用航拍機拍低衝突現場對前線手足同charge警有無用

近呢幾次衝突警察gear明顯level up 狂出催淚彈又出射燈阻住前線記者拍攝 721開始仲要上埋橋射人 其實好多時都係警察一出現/動武 示威者先會起鋼還擊 警察理應唔駛濫用暴力去清場 所以記錄住現場嘅所有片段都好重要 完整嘅就更好 可以用返嚟比較同做證

弱弱一問如果用航拍機喺上空影低現場 記錄低警察防線動武嘅全過程同埋點對前線手足 對之後追究警察同in case前線手足被控會唔會有幫助？ 本身唔熟航拍機 知道佢啲電好似唔捱得耐 見727元朗嗰次有人用 唔肯定係咪記者 有無大大可以解答下

呢個時候 好多人都係睇到零碎嘅片段就話前線手足係暴徒 真相真係好重要亦好需要

好撚貴。

有似話有干擾

Push~

Push

想知有無得諗

鳩都射爆你